10月5日10:00AM 唔好再討論《臨時政府宣言》......不割....

幫推

拉，因為必割
唔同意，冇訴求係搞港獨

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

仆街

Solomon透露美國國會議員已經開始對「香港臨時政府」起爭議(debate)，甚至可能影響(distracted)《香港人權及民主法》的立法進程。Solomon現正全力救忙中......

反對港獨 ! 因為冇條件. 但我估應該好多人會想港獨, 但真係冇可能

我地要靠外國幫手, 特別係美國, 所以要即停呢樣野...

唉,唔通又要變番14年咁? 但我地今次一輸, 就冇可能再番身

push

你問左你老婆意見未

暫緩

醬汁？ 定鳩吹。

P牌仔冇twitter acc？

有料po個圖好難？